［抉擇］物理治療 vs 生物科技

想問問大家
如果兩科都有offer 應該點取決
外國讀
生物科技既話主要想genetic,pharmaceutical或者其他基因工程
同埋邊科出路大啲
生物科技會唔會係呢十年有好大轉變
例如需求，基因改造會唔會成為主流？

物治 返香港都ok

I see
工作需求同薪金都穩
但生化前途係咪真係咁差

係香港想做既話，我估都係得幾間主要做biotech野

係

香港冇咩人搞生物科技,
為前途為人工, 物理治療一定係首選.

如果你讀完後留向外國, 就讀生物科技

有錢真好 利申 想入physio

生物科技喺香港係水泡黎

所以一定係physio